如果另一半肯為你無私付出 請好好珍惜

另一半肯為你無私付出，人地對你好唔係應份，你地應該好好珍惜，亦都好好包融對方

失去咗先學識珍惜

幾珍惜都無用，根本無未來

另一半唔珍惜自己
佢身邊d女性朋友（唔止一個）叫我考慮放生自己